有無手足好僧靚仔😭

自己生得樣衰
成日見到靚仔同成班女hehehaha
我就係後面眼甘甘咁望住佢地
又🍇個靚仔 同時又好僧佢

我好憎我自己 靚仔都係罪人 鬼叫阿媽佢生到我咁正

點呀屌你諗左去邊

我已經特登由鬼叫阿媽佢生個仔咁正改成生到我咁正
巴打識野

靚仔嘅和尚當然係好僧

調返轉背都識啦ching

無得罪你都要俾你僧
生得靚仔我想架？

做乜憎我 同你有仇咩

天滅靚仔

夠膽咪放相上黎
自卑變自大

咁都有隻真心膠

想4😭😭😭